[netflix] 100 human

個題材幾新鮮

100人

幾有趣

砌櫈嗰度好唔鍾意#28
不過去到tic tac toe嗰度好感上升返

睇到上左癮
講讚賞同批評對表演者影響果度真係好中
証明職場上老屎忽屌班細果套已經不合時宜

記嘢條女好勁

的水佬麻麻

口水佬

啲主持一見到佢塊面即刻閪閪地

首歌幾cute

不過睇返佢地background 會發現嗰100條友本身主要都係做開臨記
今次終於有鏡頭focus佢哋，行為出位左啲都唔係冇原因

邊度有得睇

IMDB

題材幾吸引
Couple matching個到真係有啲inspiring

JP個part 好sad

其實正常點會suppose有同性戀者
之後仲要搵專家9up一輪分析參賽者心理我覺得有點浮誇

班專家我真心覺得流有個咩勵志暢銷書作家sorry 我bias真心覺得佢9up

不過大家會覺得唔suppose有gay咪就係bias緊囉呢個實驗我係幾buy既

冇人留意到couple matching個女仔

推

笑死左

每個人見到個黑人都第一時間射佢
Btw有幾個女參賽者都幾正

我頂唔順 #54 光頭 側邊留2條的水嗰男人

Same

女參賽者

我覺得記有咩野食用跳舞方式記既 個個女仔好可愛

柒都算啦
仲要懶出位咁